IOS 13 有冇人d link 唔識自動跳去app 版

例如 有時有人post Twitter link / google map link 都只係網頁版 但係唔識跳去 app版

撳個share制跟住撳Safari佢就自動彈個app出嚟
試過Twitter

以前3D touch會開app，而家唔得

我whatsapp㩒Facebook like唔識開app 得safari

一樣啊 成日彈個 safari 出黎 又去唔到App
係唔setting 問題 定bugs ?

我都想知，唔撚想經safari但有啲人又冇事

問過apple support佢話係因為ios 13太新，有啲app未兼容到所以唔會跳

勁大件事 d人都似冇事咁

Facebook / google map 個D 成日去唔到App

同樣問題

一直要靠3D touch先可以用link開apps

有冇人開到app但個app唔入相應嘅page, 比如禁lihkg link開到app但冇入post

一時時
Apple 已死

屌。。 就算係有fd 係massager send 條FB link 比我 㩒入去都係彈 safari 版Facebook

Dllm 勁撚廢

裝 opener

有冇人係開完條link會彈去app store

試下先

垃圾OS

Lm